[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (18) 人人樂壇 音樂第一

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (18) 人人樂壇 音樂第一

使唔使咁快開

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (19) 人人樂壇 音樂第一

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

真心要啦，歌手飽和晒啦屌

艾粒啊

兩家茶禮

AK

個場又俾佢哋炒熱左

過年咁款
CHILL CLUB好波

繼續

又一個

LM

現場一定好撚正

全場大合唱 好撚正

唔快⋯⋯十分鐘爆咗post

1002

Error呢 上埋去就正

現場好正

艾粒唔洗上超級大綜藝咩

10分鐘爆左啦

艾粒

艾粒都上chill club
嬲死153
仲要大台啱啱開咗個節目俾佢哋

演唱會咁

氣氛好好
好似真係音樂會咁

好正！！！！

幾分鐘一個post. Cls

新post

雖然改得麻麻 但件事好音樂
艾粒就...

好能正呀屌你

睇佢地玩得好開心

隔住mon都feel到艾粒好熱

好正呀

好有完場feel 但明明未完

現場肯定好好feel好想去

歡樂到

豹

有無人因為林家謙今晚表現扣左分
有
無

佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅”
跟住無拎
跟住第二次上台既時候
用手指捽個獎 (暗示有塵)
持續三至四秒 全場靜默左

之後話個獎係計冠軍歌
咁好彩我作果d全部都有冠軍
thor笑住話唔係好彩既 林家謙完全無理過佢

攞唱作人果陣
話老是常出現 好煩
話無乜野講喎

真係大show咁 好想去

我真係睇得好開心

好耐無見過呢d一齊跳起大結局既場面

黑面好QQ

好歡樂

AK黑面好打意

Chill club麻

陳蕾好可愛呀

爆得好撚快

艾粒做咩背叛153？

AK黑面好qq

唔快 因為會搵唔到

MIRROR告急 團隊行先

陳柏宇小肥有無得唱

多謝viutv

D廣告好J

艾粒都有幾時有農夫

艾粒再開紅館必去去

咁佢揀咗viu某程度上都反映咗啲野

好正啊

好qq

上個post爆咗1001

頂好想現場睇

電視訊號壓縮晒
太大諗頭了

好開心個feel

又爆po

Ak黑面

你地嘈林家謙出去另一個po嘈啦唉……
半個po都嘈緊 想傾番個show呀

算唔錯啦

仲諗住艾粒下個就係佢地

就係要激死tvb
艾拉不知幾中意姜b

氣氛好好

四個單位 艾粒最正

cls 1002

好撚正 好耐冇見過樂壇咁有生氣

真係好有feel

勁好氣氛

差唔多

呢part好hyper

真係好開心

希望佢真係睇開咗啦

好撚想睇現場

破咗男排女將未

好想係現場

太快爆了

肯黎就有得玩

好hyper cls

睇到好開心

依家笑佢黑面都唔嬲

與其話係頒獎禮更似歌手一齊開party

教主好可愛

豹好正

All in mirror ignited!

下年要去現場睇

艾粒好撚正

農夫不了

陳豹成日單眼

睇呢個頒獎禮睇到好開心

笑左，幫do姐奶緊閪

今日viu嘅live做得幾好喎

投撚完 後悔咗
唔知佢會咁中途show 1 show

希望下年可以再搞大啲

笑左 居然有艾粒
仲要用艾粒黎收尾 係咩玩法

現場氣氛好正

21多人過18

33b

班歌手玩得開心，觀眾又睇得好開心
Viu 第一次搞，安排得唔錯

正

而家用得著啦

我唔熟佢但冇反感

dear jane除時淨表演都肯黎，算比面

屌 miss咗ak

今鋪算唔算viu live show 最好既一次

好正

豹B

好似好hi

viu開台無耐佢地已經有係viu做主持

已經超越左頒獎典禮
仲要勁多歌手有得一齊玩

有森美啦嗰度

無kolor rb

成個show idea都好正

而且先見到dee個look

懷疑153 睇緊viu mak低有邊個上咗嚟block9佢

咪撚小氣啦
咁撚小事個個post貼一次
難得樂壇有啲新氣象 咁快就想搞走人

求下你地 用不推文得唔得

有班新血係樂壇幾好
有小小2000年既影子

crossover幾正

你好煩
利申唔鍾意林家謙

追到唔知去到邊

好有氣氛

好撚正

艾粒show pass 好串

好high

all in 鏡

係
諗緊應該仲爭男女歌手同埋組合點解好似就嚟完咁

而家睇多左覺得好q

大合唱完炸撚左個soundbear

樓主: 屌你老母我唔開post喇！痴線㗎！

老老柒柒

Ignited又幾岩deer chan唱

唔好咁快開post住.....推爆一個再一個啦!

Dee後面果個係咪cctvb扮扮姜濤果個不知名藝人？

愛上AK 好cute cute

出面太多post
屌呀 差啲入唔翻嚟 分唔到

咁多連登他屌人態度差

真係人唔笑 狗都吠

好正喎依段

最撚憎牆頭草 兩邊擺

應該有開解到
入camp

珍

Party mode好歡樂

林家謙講咗乜

一個艾粒 爆撚左post

個event 好好睇

香港樂壇真係好耐冇試過咁樣

爆左啦

Exact7ly

痴線 好撚好睇

成班歌手咁玩先有氣氛

艾粒炒起個場

我比佢電到啦

C AllStar

女歌手有冇呢part?想聽ginlee 唱其他人嘅歌

有無AK黑面GIF

正過演唱會

又18 外面又21....邊條友玩野

好l正

今晚勁撚正！

個個item都好好睇呀

艾粒好正

do姐都好過農夫

張敬軒去左邊

agger

艾粒係咪宜家呢個時間2邊台都會見到佢地?

有冇人web版 成日都僅限香港地區

All in 無力感

Chill Club年度之歌實係投牙醫啦

error 有得上台未

冇話扣唔扣分，佢不嬲都係咁，只係大家少睇佢談吐

追唔到啦，一人之境多成倍

好想去現場玩 好High

真，一陣佢最少仲要上多次台

好好氣氛

好撚正
艾粒唱歌唔好聽
但好有氣氛

我都以為係全部組合候選嘅表演時間

我都想

今次頒獎禮真係可以瘋狂loop

error係咪即係無份唱了

求ak黑面圖

好耐冇見過香港啲頒獎禮咁正

Block 哂全香港

Me老婆

好撚煩呀 洗唔洗個個po都po一次

艾粒！
唔好再上cctvb啦

佢哋4個都好support香港樂壇

會唔會有error架

個feel似係艾粒做mc 一齊出嚟大合唱跟住完

ak 今日幾好

dear jane唱mirror的歌好正

應該係細貓

電視觀眾都覺得好有氣氛

AK 笑左

求AK黑面圖

差唔多了 仲有半個鍾

完咗啦

特登影艾粒個pass串cctvb???

就係冇講嘢
跟住就俾人話串

Yes MaMa 咁

爭首我們不碎，有埋就fit

想睇農夫同193一齊rap

其實真係好唔識講嘢
就咁齋睇同埋聽嘅話唔太好feel

點解可以無error

洗唔洗爆得咁快...

成個場氣氛好正

呀dee好正

果邊唔係都係live 㗎咩？

打字慢啲都cm唔到
屌

梗係唔係

播軒仔廣告係咪就快有佢

第一屆做得好好 氣氛好正

好耐無睇頒獎禮睇到咁high

好似叱咤頒獎咁

佢地強項依d歌

你真係好撚煩

屌林家謙自己出去開post屌啦

嗰個叫細貓
係miorr全文做星一個班兄弟

幾分鐘爆個Po

cls

好多performance都好高汁
希望viu快d po上YouTube

投咗比jer了
估唔到佢會中間show出嚟

睇得好開心 雖然唔係好完美但viu 好有心機 啲crossover 好正 又俾新人上台唱

點解18都未推完就開左21

其實寫咩 睇唔切

成個熱門都係cc頒獎典禮post

全部全民投票 = 鬥多fans同網上吹雞造票，好心留返一兩個專業評審俾既獎啦

想去現場

GME

如果軟仔同我老婆果D黎埋仲正

佢都係10強的

一個post出覆到2次已經好滿足

屌做乜有條友開到21

就尾聲喇
重未有KOLOR

佢唔滿意自己有咁多奬喎

Error幾時上

艾粒心口個牌有無人cap到

艾粒個all access 牌表示自己兩個台都去到

創造左個Annual 樂壇party

謙到啲人覺得佢串 佢都係第一個
攞獎吱都唔笑咁
可能係真性情啦 其他歌手聽到就銀耳

真係有音樂第一嘅感覺

呢首歌變到rock版仲正

citibank個廣告又陳伯又軒叔咁重本

推得有幾快你知唔知？

佢喺度呀

係咪剩3個獎

覆慢少少個po都已經完咗

你咪無用

Ad block

大飲茶歌詞
由 F4 到 big bang 到宜家姜b

好想去

回覆要打勁快😢

Blocked

全家睇咗成晚佢哋淨係不停屌林家謙
佢哋連堆後生歌手邊個打邊個都唔知 就係不停鬧林家謙
咁好明顯就唔係關鏡粉同牙醫粉事

唔洗五分鐘爆po，都唔知貼出嚟比邊個睇要貼就開個po投飽佢啦

咩意思

肥仔

好好多

kill app/refresh page就無事啦

等幾耐都等你地呀Kolor

細貓有冇拎獎？

推!!!

農夫如果上黎，do姐都會上黎做主持

好

捽個獎應該係消毒完仲濕濕地

艾粒都請到
志雲出手？

之後又會俾人屌假民主

有冇ak黑面gif？

初頭以為無演唱會悶
原來咁都好正！

其實正常

其實幾好 當呢個係一個音樂會 咪大家都開心囉

推得快就話者
成班亂咁開都on9

我都想知點解特登影

見其中一個寫甄子康

我都以為係

準備培養多個單春
單春都係紅左好耐先串
林生先啱紅就串到
單春都係毒撚 藝術家性格
所以鍾意新疆棉姐

好想喺現場

無乜廣告 好多自己節目

有

正式宣佈chill club完勝老人台勁歌金曲

想睇error

點解唔俾error唱

CCTVB呢世都唔會做到嘅嘢

覆完都睇唔返咁滯

想睇error上台玩兩手

17個post有

唔開定陣間開唔切

五分鐘爆一個

正常
Sell氣氛

唔明有乜好嘈

好高汁呀

老闆

點解無error
明明咁紅咁高人氣
viu真係唔撚識捧人

音樂第一 頒獎第二

呢個係細貓喎 岩岩有上新人唱 佢係全民第一季入到頭十

好中意佢唔係俾10首得獎歌唱

而係再諗另外的表演

有心

咁樣投就証明左邊個最有影響力 最有power喎 全民喎

龜頭Bob 曾志偉呀不如

attention seeker

個個post都講一次引人互屌

有冇超級嘉賓

點解冇啦啦show證 咩意思

無力投無力感

Who

真

全民造星1 10強細貓

逼鳩魯生上台大合唱

家謙唱最後的信仰都話藍

又搞生啤

好high 好想哭

VPN?
我熄咗無事

Error呢 屌你

隔住電視都覺得正

睇得好開心

Error

樓主pin返得獎好d

痴線 上個爆到1002

推爆呢個先，一個個爆

係thor差少少

今日冇黑

屌撚晒你班垃圾，手足正經post冇人推，呢啲垃圾post霸主個熱門

是

好癲
史上最快爆Post

無poki 可能花姐唔想

平時就屌tvb成班老屎忽
依家用老屎忽口吻屌人

perse ??????

冇rb好可惜呀

屌打CCTVB

今日有冇數榜？

post 17有1002同步巧合

組合

你又知人地捽 = 有塵?

All access?

per se

Viu唔會限鳩你 係某台先咁撚小氣唔俾人去邊去邊

睇得好開心呀

仲唔係mirror

Error值得上台唱首
唔好咁厚此薄彼好喎viu

組合獎

謙謙世一
唔明白唔好屌佢唔該 拉票都唔使拉到咁

魯生個樣唔太開心

點解無強尼

無懸念大獎

少睇佢談吐就要接受佢係咁講野既 不過佢咁多fans都無所謂啦 多fans佢又唔高興啦

獨立歌手上tvb好撚黃啊

mirror啦

AK老是常黑面又唔屌
Ian 上chill up塊面閪又唔屌
我自己覺得歌手表現係咪咁嚴重到要脱粉？

利申，表現or表現差冇問題唔需要屌

Mirror 啦

不嬲都有 以前tag個個都係佢哋做主持

樂壇無fans就唔會存在

Mirror啦一定

Callstar！！！！！！！

艾粒艾粒

俾d掌聲嚟聽下先啦！

一定mirror 金

投咗比per se

肯定冇無力感

無perse?????

年度組合error

推爆一個post好易咋喎

我係打數字搵

好嬲好嬲

feel到金係鏡

屌 撳錯正評

佢地係邵氏唔係Tvb

8～10分鐘
好癲

我投咗rb㗎

原來有金銀銅

想睇error唱
肥仔首lady killa 呢

tvb 真係收得皮

會唔會無鏡份

有金銀銅

金肯定係mirror架啦

Callstar

希望有獎 呢年先留意佢地
首首都聽過晒咁濟

好地地睇個頒獎都要狙擊人
放鬆啲啦 各位訓導主任

rbrbrbrbrbrbrbr

DJ銅

係囉 得佢一個幾寡吓

組合RB走唔甩啦

Mirror

其實應該唔好揾艾粒，揾Error壓場

台上得佢哋特登戴出嚟啩

合理

我都投咗

Dj得銅

唔掂 叫返pinky出黎主持啦

好撚慘
dj係度拎銅

竟然DJ 銅

佢驚俾人炸

RB呢

error呢

分金銀銅

銀獎rb 金mirror

今次頒獎禮剩係當普通音樂節目都好睇

年度組合 error!!!

哦銅奬

唔反對呢點，但係俾一兩個獎評審投都唔過份掛

金獎實係mirror

金應該係mirror架喇

想睇error 炸生啤

屌原來supper係度

RBBBBBBBB

係囉

金硬

個post21係咩事

計下年 下年再返嚟

謙謙出咗嚟應該預備唱歌

下年參選

睇黎大家都係鍾意豬肉獎，人人有份咁

肯撚定

銅DJ
算公道

有分金眼銅喎

Dj 銅獎

Mike同返隊crew講 無同魯生講 走呀

有冇error

俾佢地上下去都好啦

MIRROR會金定銀呢

快撚啲執

搵成班跳唱一齊crossover都好啊

銀 rb
金 mirror?

開到n個post好過1個post

主埸一定啦

唔可以
Error都未上台

我都想講

原來tonick都有黎

咁就推爆佢!

好似有毒咁

per se
你哋有冇獎我都會支持你哋

新手果陣有3條女都幾好

21/22 下一屆先唱

金好明顯mirror

19有去wo

一定係金啦

想陳蕾拎奬 大家留意下佢

DJ

有無error 呀

一定係

一直架啦
成隊error一直唔係唔紅唔受歡迎
18年仲早過mirror爆
一直唔比資源
靠自己一次又一次爆出黎都無機會

想要rb

細貓
應智越

原來Supper係到

咁就真係正

係咪投出嚟

RB銀定金

唔知callstar有冇獎呢

即係Mirror金啦
完

dj得銅？

真係好high

AK黑面嗰 part 好正

肯撚撚定

一定啦

mirror實金，如果dj得銅

林家謙走L咗？

Sunny喺度嘅？

聽完得啖笑咪算，使唔撚使咁撚僧林家謙

年度組合！ERROR！！！

推this

銀 or 金

rb啲fans太佛系定點

應該mirror金

心態嚟玩

金係咪又留返俾親生仔

係囉
依家就係話比人聽 樂迷都係樂壇既一份子嘛

點解唔跳warrior

銀MIRROR
金RB

開定都得啦, 爆到咁

應該唔洗feel實係
銀會係邊個呢？

Error認真計又唔太算音樂界高人氣嘅

全部都係

唔洗講啦

算好好，本身chill club算係屬於佢嘅show，冇理由空降全尼主持

error 有無呀

都似

有條女拎長鏡

正常

我都投咗佢哋

好撚誇張

點解有啲講票數有啲唔講

係

我都想去現場玩

DJ都有大炮影？

但艾粒d歌又真係好歡樂
搞到成個氣氛好好

金獎一定係mirror

error

坐全場 表演都無

咦有金銀銅

Thor 好似有毒咁

終於見到林家謙喺連登俾人屌

唔係留唔留
民意好明顯

DJ講得好

「今日玩得好開心」
聽到依句好感動

會唔會冇Rb份?

不要再說了

DJ好俾面

再睇下林家謙講乜

新人都應該有金銀銅啦

超正
好音樂既感覺
就算無獎都可以上台唱歌俾觀眾聽下

19都喺到

Mirror 金硬

最好 rubberband 金啦

perse無份表演既

尻估rb銀
mirror金
話曬mirror主場

支持何啟華一哥

冷靜下先，過完今晚就正常返㗎啦

呢兩個例子之前比人屌得好勁喎

應該無諗過呢個星期3哥多左咁多人識

Warrior計落2021啦

唔係mirror我維園裸跑

見到supper

金獎 唔係mirror 會唔會被人拆咗個台

金唔係鏡我切

有kathy仔睇吓都好丫

肯定啦

Viu係黃？

肯定串緊某人唔拎

走唔甩

100%

好想去現場

Rubberband kolor

因為過左5月到2月條線？

連自己公司嘅頒獎禮都要齋坐

舊年都無歌

好撚癲

亞軍?

再推

咁又唔同lv
龜頭Bob 曾志偉 直程TVB啲人

想睇

Error 銀
Mirror 金

supper 坐咗成晚

Per se

Gin lee玩得超開心

Rb無銀我切

正面撚

ERROR

Error 呢

Supper

笑死 dj呢下又唔odd

feel到阿媽係女人

已經當左呢個係個show
氣氛好到

DJ加油

我都投咗俾佢哋

睇我出係真心開心

阿Tim：今日玩得好開心

梗係冇
C all star舊年單飛
都冇出歌

咪係明顯佢無心，同埋佢覺得自己唔值

濕鳩moment都係度

除咗第一張ep買唔到
佢哋每張cd都有入

RB拎金

冇比較冇傷害 你睇下泳兒喊到豬頭咁
再睇下林家謙

喺呢個post狙擊無咩意思，喺度阻住晒，推兩推就爆邊個得閒理佢
我係佢就出去開post狙擊到天腳底

咁人地真係紅喎

Error囉

首歌太新

supper都有

推

美斯恨唔到㗎啦

可能因為大比數？

希望下年有

DEAR JANE

想睇per se

成個show玩crossover玩改編玩得好正good show

Dj 揸到個獎勁實

金就mirror ， rubberband 拎銀得唔得

好煩
笑死

覆喇
個個都會表現唔好㗎喇
無限放大

係咪冇RB

老實講今晚林家謙真係好撚串

留名! RB係金

rb la

這樣已是很足夠

原來冇禮貌可以用「不嬲都係咁」解釋

Agree 👍🏻

奶共奶到0存在感

唉，睇error 遊好鍾意佢哋

希望有

當下年既歌呀

Kolor都有

Rb 呢

冇得唱糖果屋

阿女

會唔會係幫緊謙

金會唔會表演？

咁倒米關電視

嚟緊樂壇組合交比佢地接力了

起碼冇tvb咁撚廢

但rb無嚟

銀不如比error呀

咁佢真係對獎無渴求

未返屋企可以去邊到睇

想佢哋兩隊都表演 咁難得

點解佢無得表演？

留名

Rb!!

五毛 又扮手足

Tim: 阿梅你食咗飯未呀

RB

好想c allstar拎到
但我諗應該之後係mirror 同rb

唔洗好似tvb係咁圈圈圈 感覺好好多囉

阿Tim

perse callstar error

真fans !!

Error呢

以為下一句係唔識政治

投票獎 又主場 唔出奇嘅

rb

老屈唔駛成本

RB銀獎

rb 銀

So sweet

想睇多啲唔同嘉賓唱

Rb

同個女say hi

Rubberband

安心了
鏡金

金獎： mirror

Supper咩都無 抵撚死

dj一向拎唔到最愛
今次係公眾投出黎勁開心

Mirror真係攞金

冇獎聲

銀

咁肯定Mirror 係金

rb!!!

同阿女講hello

RB攞銀

你講人定獎

Rb輸俾mirror

mirror金獎sure win

Viu tv app

Rb 都黎就好了

rb仲乜唔嚟

咁金一定親生仔了

RB 銀

香港人嘅樂隊

咁畀佢地做mc仲好啦 可以笑足兩粒鐘

rb無黎

唔嚟都比
但冇C All Star

希望有嘅你數唔數得出c all star喺2020年出過咩歌？

好想睇error呀點解冇表現

多fans 邊有得輸

Mirror啦 唔洗諗

鏡仔！！！！！！

香港人嘅樂隊！

rb冇嚟

Rb做咩唔嚟

rb有咩搞

error係咪又冇份咁

乜撚野RB銀啊屌你老木

RB>DJ
呢個我同意

應該係鏡啦

mirror

下
無黎

香港人嘅樂隊!!!

error值得更多

Mirror啦
造都造畀佢

想佢地拎 好值得拎獎

垃圾林家謙，唱歌把聲又hea又生晒銹咁，係咪個look文青啲就會咁多妹妹仔撐？

香港人既樂隊

我屌，RB銀，點解冇金

鏡粉已經叫定先

rb唔嚟 抵屌

上返十次chillclub補償啦

希望下年error有機會

咁咁大個show得佢一個都好慘, 唔明點解唔搵多兩三個 個化學作用會強啲

鏡一啦

MIRROR

19年3月先同嗰邊續約
冇得唔上嗰邊節目

香港人樂隊

Error!

Rb 香港人嘅band!!

雖然我好鐘意RB但我真係好想error有份

將自己啲諗法放入去就當係事實

真心好耐冇見過咁多燈牌
好靚

btw，外國興唔興？

RB銀獎?!

RB 香港人既樂隊!!!!!

算係咁啦 始終冇乜點做過啲大show
講嘢都正正常常

ERROR下年係你地！放心！

冇可能唔係mirror

濕鳩moment坐冷板凳 好撚開心

rubberband

c Allstar

比著tvb唔黎果啲唔使旨意有獎

冇callstar

冇鏡就會暴動

Error無人投

燒烤叉唔夠票

mirror 金金金！！！！！！

都唔使估

比我想像中少

Thor仔

所以通常係會分最受歡迎同最佳

Chill Club唔會唔係鏡仔攞啦

mirror未

你地班人真係好癡線呀
成個熱門洗晒版
雖然冇193份
但希望有多啲佢嘅鏡頭

無c allstar

因為係鏡

ERROR~~

冇計 佢哋上年冇出歌

Mirror 主場真係拎硬 投票個個都投佢地

鏡一定贏既咁
rb唔黎都亞軍已經夠哂 香港人既樂隊

係電視機前面都登家謙好擔心 啲對答咁樣

mirror真心癲

我唔喺現場我都覺得個氣氛好正好開心

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合
金: MIRROR
銀: RubberBand
銅: Dear Jane
Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

想callstar拎 但一定係mirror

鏡粉

屌好想聽rb呀

error無fans咩

係
error繼續加油

dee哥

我地香港人嘅樂隊！

唔洗諗啦，鏡

Dee

民選威力？

鏡金

上個post 1002

Dee gor

香港人嘅樂隊rubberband

呀dee

唔洗估都知

Mirror
香港人嘅偶像組合

啊Dee

屌dee gor好撚正

組合金獎一定係Mirror

好大聲

error又係第六

鏡票數比我想像中少

悶到

又copy & paste

Dee gor 真係好撚正

dee gor

好想有error

喂唔係輸好多咋wo

deegor個look真係好正

金！！！！

Wall Street bets

好好好好好鍾意佢哋

error冇獎唱翻首歌都好啊

1001

有mirror係到好難拎到金

RB 咁鏡肯定金啦

RB 香港人嘅樂隊

Dee 哥

其實點解dee 要扮佢

cas上年都未合體點有啊

可能姜b d粉已經高過rb

Lokman

其實得七萬幾八萬人投不如唔好講出黎

阿Dee

無mirror咁多囉

error有無機會上台

又Mirror
唔識唱歌贏fans多

dee哥又黎

Mirror and 林家謙音樂會

要再train多啲人做主持

公道d講
Error表現好正
但係正路唔會投佢地

唔嚟都有獎

RB慘能到...

之後頒獎禮香港人要投票啦

DEE

以為會35000up

dee

係咪Warriors 唔計

有3萬鏡粉

冇cas

wallbets?

辣辣辣辣辣著

Mirror 冇懸念啦

金髮係poki定dee 分唔到

全民造星

估唔到 RB 唔夠MIRROR 黎

得2萬？

陳蕾

pink kathy mishy佢哋一齊做咪得
唔明點解得佢一個

不過我冇話佢啱

每次都要留言讚牙撈

佢應該買左好多gme

Deegor係咪買左好多gme

唔多咩咁都好踩

年度女歌手會係mami定堅lee

下，都要講架

係 吹下水會輕鬆啲

我知佢冇黎
本身以為佢冇奬

Dee呀

投票獎就係咁

癡線 jer都有三萬
證明組合競爭激烈

原來咁少

有無人支持何啟華一哥㗎

睇票數又無咁壓倒性

903 d 票大約有幾多

都要欣賞佢公平公開透明嘅

其實係

不過講真 mirror唱歌仲係麻麻

Dee舉咩字

組合多選擇

佢地都得2萬9票姐

2萬幾票，比想像中少
開心嘅原來都唔少街客

唔係淨係純fans遊戲

有咩可能唔係mirror

Poki

我都想要33鏡頭

呢間公司on9
無資源靠自己爆紅都唔比機會

一句夠收你皮啦

想callstar拎既
係咪唔記得咗你投個陣都冇callstar揀
人地今年先重組出歌

一哥！！！

笑死

始終主場

其實咁大show一個孭係難嘅
viu下年搵多1-2個啦

陳蕾無獎 天理不容

應該計21/22

第18個post cls

咁rb同dj都咁猛

想睇佢哋表演

呀dee舉牌

都覺係5，起底乜撚嘢都無

印花

點解rb 唔去？

如果error臨尾上台表演
乜撚都得

完美演繹咩叫living rent free

勁

其實點解咁多歌手無嚟？

真心好少

聽到Lokman係咁講話要鞠躬

爆未

主場優勢

有強尼唔搵

其實係公平
Mirror啲粉真係出錢又出力

鬥 fans 多嚟講, 合理賽果

其實都要講

下年

dee啊

下？
就係欣賞佢講出嚟

講到口水都乾

好有tvb頒獎畀林峰feel

都OK la, 我仲以為得幾千人投

想睇903都公開票數

我都係咁話

浩浩蕩蕩

C all star

下年應該再爆啲

計落下年

攞 777 票嗰個心諗

佢地資源都少好多

其實rb好勁揪啦 而家鏡粉多成咁

ViuTV最好嘅一樣嘢就係佢每一次都講真話